令人驚訝的是，今年2月，美國人的樂觀情緒令人難以置信。 道指的大型科技股改頭換面能否最終推動該藍籌股指數突破3萬點大關? 伯恩哈德·華納，2020年8月25日 
 首都報和ProPublica在7月份詢問住房管理局，為什麼在該機構確認布朗失業後，官員們在2月份要求她支付全額租金。 她因欠房租而被起訴。 七次法庭審判才證明她是對的。 2020年8月25日，《首都公報》丹妮爾·奧爾、塔利亞·布福德和比娜·拉格萬德蘭報道 
 儘管標準普爾500指數(S&P 500)創下新高，但該公司目前的股價比2月份上市時低38%。 卡斯珀的CEO正在申請一個空白支票公司。 他打算買什麼? 2020年8月19日|財富 
 例如，彭博傳媒(Bloomberg Media)和The Information在2月份宣佈的捆綁交易已經被解除。 “我們可以做很多很酷的事情”:出版商對訂閱驅動捆綁包的興趣正在醞釀中 
 儘管在整個1月和2月期間，歐洲都保證成功地控制住了病毒，但它已經悄然控制了整個大陸，官員們開始意識到一場更大的危機正在逼近。 歐洲應對冠狀病毒爆發的內幕|Laura Margottini | 2020年7月16日|Quartz 
 今年2月，斯洛伐克將就婚姻是否應被定義為一男一女之間的結合進行全民公投。 “只有上帝”才能阻止同性婚姻|Tim Mak | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 今年2月，另一名成員費爾南多·岡薩雷斯(Fernando Gonzalez)被送回古巴。 關於古巴間諜，一個孩子和一個電影人:古巴五人的奇怪故事Nina Strochlic | 2014年12月28日|每日野獸 
 今年2月，他失去了一位密友菲利普·塞默·霍夫曼。 與伊桑·霍克咖啡對話:《少年時代》，詹妮弗·勞倫斯，比爾·克林頓的便池交換|馬洛·斯特恩| 2014年12月27日|每日野獸 
 二月底，希特勒鞏固了他的權力，他做出了決定:他將——事實上，不能——繼續留在德國。 與希特勒較量的天主教哲學家|約翰·亨利·克羅斯比| 2014年12月26日|每日野獸 
 在尼日利亞，政治緊張是每一步行動的基礎。明年2月，尼日利亞將提名下一任總統候選人。 博科聖地恐怖的新面孔:少女|Nina Strochlic | 2014年12月13日|DAILY BEAST 
 工程於1882年6月開始，第二年2月15日奠立了紀念碑。 《肖威爾伯明翰詞典》|托馬斯·t·哈曼和沃爾特·肖威爾 
 最後他到達了迪耶普，在那裡停留了一段時間，就在二月二十六日，他啟航了。 耶穌會的關係和聯合文件，卷二:阿卡迪亞，1612-1614 |各種 
 2月18日，法軍佔領了河左岸的郊區，將內城置於兩道火線之間。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 1303 - 04年2月科明和他的追隨者投降後，他全身心地投入到追捕華萊士的行動中。 羅伯特·布魯斯國王| f . Murison 
 二月初，他被邀請到一所房子去打獵一個星期，貝蒂·拉德納也是那裡的客人。 離奇的故事|各種